【有圖】烏克蘭女拍半裸寫真 還獲邀參與色情片演出

烏克蘭女拍半裸寫真集，還獲得了色情片的邀約。

據《sobkor》報導，烏克蘭70歲女子艾蓮娜(Елена Волк)，15年前，陪伴她25年的丈夫身亡後，讓她的人生觀有了重大改變，艾蓮娜說「我不會說70歲是最棒的年齡，但是我現在的確是達到了人生最成功、幸福的巔峰，還感覺到了性慾的高峰期」。

艾蓮娜拍攝了半裸寫真後，還獲邀參與色情片的演出，她說最近的確收到跟一名年輕人拍色情片的邀約，因為近來成年女性跟小鮮肉的題材相當受歡迎，而艾蓮娜也坦承說，她目前沒有男朋友。（即時新聞中心／綜合報導）

而艾蓮娜也坦承說，她目前沒有男朋友。

各位連登仔

想睇

不能只有我看到

(年紀)很大的奶奶

當我無睇過

正評引伏

妖怪

有冇無碼圖

鳥克蘭

睇到70歲之後唔敢睇圖

勇者

移民好機會

好彩無比邪惡控制 先睇佐字

已J 多謝樓主

我蔓茱莎華就最講道理嘅！

正評引人中伏

好似Manna姐

腳趾靚唔靚先

仆你個街, 呢張無得輸

50年前唔該

食人花嚟架屌

呢個正好多

講咁耐都冇片

後生應該好正

如果佢18歲果年比我屌

一定除褲

屌你老母又中伏

屌你老母中伏圖永遠最新最齊

仲要最高清

何方妖孽

seed?

屌乸星

屌你平時無圖，呢d就多圖

潛力圖

徐娘半老 風韻猶存

今鋪真係少女我唔鋤愛阿婆

Волк=狼
如狼似虎

點解我會開晒D圖黎睇

shit 扯了

講真冇興趣睇佢
但覺得佢活出人生勇氣可加

(但真係好想嘔)

今舖真係大奶奶了

唉

正
好想屌

正到
不能只有我見到

sell 風情

好醜都係肉
好過去自凟

唉，既然都入嚟睇咗，唯有正評。

唔撚係咁架
唔應該係咁架

講還講⋯

DLLM

正過白姐姐

睇完佢啲色情片 間戒J……

太多正評
搞到我都入咗嚟

我都俾個正評先

屌你老母

樓主 我屌你老母

又封鎖一個

深夜嚇死人咩

咁似公司個清潔呀姐

好東西一定要分享

以為烏克蘭就冇伏點知

少女唔鋤愛阿婆

少女唔鋤愛呀婆

所以冇結婚既女人唔多唔少都有d精神病

無碼圖呢

小兒科，打過舊登勇者塔呢Ｄ碎料

乜撚野bra黎 郁黎郁去都唔跌

淫娃

果斷正評

好彩扮工模式唔會自動Load圖

即係你最後都睇左先話好彩？

驅風

More

既然都入嚟睇咗，唯左J埋

「15年前，陪伴她25年的丈夫身亡後......」
之後唔敢再睇

棋靈王巴打最愛

拍人獸?

又黎棋靈王？

佢應該看破一切架啦

想睇佢50年前咩樣